聽日又要返工了:-(

我唔想知

呀呀呀呀呀！唔想返呀

象仔又唔上黎

又要返去俾人煩同屌啦！無興趣又好無人生目標及方向嘅工作，好難頂呀！

好想死啊
抖唔到氣
好似坐監咁

兩點半啦

一訓醒就要返工

唔撚好提

傻撚左

佢癡q左線.jpg